「連燈力」基金 第七次股東大會 終獲10%大首勝!!繼續出兵追擊!!!

「連燈力」基金 第六次股東大會操作結算

總成本1018.1 HP 剩餘849.25 HP 累計虧損15.08%

「連燈力」基金 第六波操作意見收集

「連燈力」呂布軍成立只為了股東日日有燒賣食，此夢想，已踏出關鍵一步。

1. 本次操作為ALL IN制， 收集此帖巴打主流意見
2. 第七波操作買入軍師兵士們主流意見之股票
3. 第七波買入時間預計約為開市22:30
4. 第七波賣出時機分為↓
a. 到達預計賣出時間盤後08:45
b. 增幅到達7%將立即設下5%止蝕位保存勝仗
c. 10%止賺及止蝕位
5. 若結算資金增長5% 隨機向選中買入股票巴打派發Payme燒賣一串
6. 呂布將保留最終決定權

兵者，詭道也。向遠，裝作往近；向近，裝作往遠。能打，裝作不能打；要打，裝作不要打。是真可假，假亦亂真。

請出招!!

↑由熱心股東提供
第一次股東大會

第六次股東大會

呂布終獲首勝武力100 智力81操盤，請絕對相信本將軍判斷。

Tpgy

智力81

sqqq!

tpgy

Futu

tqqq

rkt

sqqq！！！順勢

SQQQ!!

SQQQ

已向18歲（撞咗車）巴打派息及感謝數名巴打無私奉獻燒賣回贈主席及學生哥!!

本將軍言出必行，最緊要大家開心

sqqq +1
利申 就清晒倉

差少少!!!!

UDOW

此戰贏10% 加1都唔過份姐

all in sqqq

Oxy

明明76

你之前74點解變左80？

RTP 1票

eyes賭場🙃

唔好燈啦 屌

Ocgn

Tsla

TQQQ

人旺無幾可 幾大冧多口
GME

futu

Sqqq

Tsm

3蚊睇到9都唔敢入

futu 爆升格妖股

eyes

EYES

Nio buy the dip

負成本gme

Eyes

買SQQQ laaaaaa

FUTU

tqqq triple 燒賣軍

好似暫時sqqq最多

靠你救倉呀

唔該燈燈佢

老閪都冧多口gme

futu 要搵返d手續費啊將軍

收聲啦 又俾你燈番止去

sqqq

難得冇豬到，繼續GME啦

因為休息左兩日

Bngo

你up乜

FUTU（燈到佢落100）

睇本春秋就加返啦

呂布會睇書閱經

支持再戰sqqq

是咪用 正常人智力為100 做標準
暫時係81

暫時SQQQ領先TQQQ及FUTU 2個鄭若驊身位

FUTU LA

本周士氣如虹 恐怕軍師會算錯

ALL IN UXVY

如果一半Sqqq 一半FUTU又點睇 眾軍師

曬手續費

臣附議

Futu一票

All in sqqq

單騎Sqqq

Tqqq

all in futu

已all in 購入SQQQ

眾將 乘勝追擊！

收到將軍!

升呀

又升 破晒燈

所以話 燈既係你地 仲話搞呂布反向ETF 就輸左

無理由架

竟然係GME 救左呂布
社工呢？！

今晚轉牛

轉燈